{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 밀라노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインアウトのお知らせには、基準人数に対する料金と追加料金が含まれています。 追加料金が発生する場合は、当日現地にてお支払いいただくことになります。 また、基準人数を超えて追加の人数を要求するにはペンション管理人と相談する必要があります。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 また、ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットを入室させることはできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時には様々な特典が提供されます。 キッチン付きの客室、禁煙客室、バーベキュー場、売店及びコンビニエンスストア、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインアウトのお知らせには何が含まれていますか？",
            "answer": "チェックインアウトのお知らせには、基準人数に対する料金と追加料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、どのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合は、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を要求するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "基準人数を超えて追加の人数を要求するにはペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットを入室させることはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチン付きの客室、禁煙客室、バーベキュー場、売店及びコンビニエンスストア、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 505
    }
}